坐定定油股都30 40% 唔明炒出炒入仲要輸個班點諗

又咩黃昏之星 又咩圖表派 聽到我一頭煙

有人輸 先有人贏

怕 all in 姐. 買2-3成都仲有 7-8 資金買下其他野